開始睇唔到希望...

班高官繼續潛水
繼續享受榮華富貴
無視訴求，一味武力鎮壓
呢個殺人政權加上殺人軍隊
做咁多野都未爭取到5大訴求
成個香港都出左問題

如果可以既話，我希望有革命組織推倒港共政府重新黎過
每一次想放棄既時候都幻想美好既香港會係點
香港應該好似瑞士咁始終保持中立，每個係香港既人都有完善保障同自由
但係而家港共明刀明槍急劇中共化
好似只會變成第二個新疆

明明香港一直幫中共搵錢
到底點解中共仲要逼死香港？
純粹開始攰想呻下
香港人還拖！點都要得到五大訴求，有真普選
再重組警隊，將政府變為做香港政府而唔係中國香港市政府！
唔可以放棄...

專心攬炒啦
過唔到炒到一半共產黨會識止損呢

我睇劉細良啲分析，其實我地係絕處有生機。
大意如下： see link >>>

我都係 完全訓唔著 覺得做咩都改變唔到香港

你唔覺佢有種如坐針顫既感覺咩？

唔係有希望先去堅持 而係堅持先會見到希望

政府即將告你暴動！只有全民無·限·期罷工罷課先可以救自己、救義士！

今日政府宣布，香港各區發生暴動！亦即係話，今日只要出過街嘅非警察人士，都有機會告你參與暴動！要去狗屋坐48個鐘，而且定罪嘅話一坐就幾年！

打工反學嘅你，為你自己將來，呼籲大家，盡快組織無限期罷工、罷課！只有咁，先可以癱瘓社會運作，直到政府宣布徹底妥協，答應五大訴求為止！

留左payme